想買部即影即有

想買部好似下面圖呢款既即影即有,平時帶出街有野想影可以影下
巴絲有冇好介紹

利申 新手想得閒影下難忘畫面

寶麗萊
有買過一部 但覺得好難影(不過對上一次用已經有一段日子 可能依架啲相紙有出改良版 好用咗
而且有可能係因為我技術差
我記得旺角有專賣呢啲即影即有嘅舖頭 但價錢貴過出面
不過叫係方便新手(我覺得

頭先search咗 原來叫 SHOWA 昭和相機店
不過我覺得佢啲嘢價錢唔平 可以去睇下啲款 買就建議諗下先
大概1-2兩年前 我喺佢到買咗呢部

不過相紙太貴 我有點窮 後尾就冇乜點用
見到呢個post又想拎返出嚟用
希望我啲技術會進步下

如果係寶麗萊既話image playground應該會平啲
中環同旺角都有鋪頭
不過如果巴打唔急既話可以等大學mega sell有時會請佢擺檔 平好多
利申: 有部600

用呢d影相有冇咩心得

好想買一部，出街見到野想影可以影下

如果出街影建議你俾多少少錢買部有得關自動閃光燈嘅
唔係下下影相都勁閃 唔方便
至於技巧 我冇 但熟能生巧
不過百幾蚊一盒相紙 仲要得八張 都貴架